應唔應該救expo班老人家？

代價太大，要諗值唔值得救。

屌港共同硬碰成本太高，如果從另一個方向切入，不斷宣傳港共點樣整死班老人家，令到中老階層既人都對港共有怨言，咁樣可能會令港共停手，就算政府唔停手，中老階層既人都有警惕，呢班老人家算死得有價值。

日日口講廢老，掌心雷，蛇齋餅儍，一車車貪少便宜，累死下一代，投票要驗腦
依家左膠上身?
唔認為幫班老人家發聲後， 佢地會投35+， 甚至識掉頭反政府咯

係，唔左膠上身
咁就盡量等佢地死得有價值

我認為要全天候留意expo情況同報番出街

你想點救?

話唔定人地圍盧屌緊美國放毒炸

美國害到佢地咁樣